［警告］ 請大家搞清楚元朗遊行既焦點

黎緊呢個禮拜六（或者禮拜日）就係元朗遊行，小弟係呢幾日都見到有幾個討論遊行既post。但其中有唔少都提及到到時要搞人祠堂，搞人山墳既言論。

在此我想提醒一下大家，元朗遊行既目標係反黑社會，反警黑勾結同五大訴求，而唔係泄憤。搞祠堂山墳並不會對黑社會造成任何實際損失，亦唔會令警黑勾結既情況得到改善，純粹只會令佢地名正言順反擊義士，且係將來更加發癲，係接落黎既日子危害更多市民既安全。更何況，元朗都有不少既年輕邨民出黎發過夢行過街，你燒鳩祠堂唔淨只係燒鄉黑既祖宗，係燒撚埋隊友既祖先，請大家唔好忘記。

所以我唔該咁多位，如果你真係想搞鳩黑社會，唔該你搞得成熟少少你鍾意既，日日舉報佢地雞竇賣淫又得，不斷反對佢地申請丁權又得，唱鳩鄉黑背景既公司又得。總之可以斷人財路，令佢無收入，令黑社會組織受致命打擊，傾家蕩產既野，我無限支持你去做，但搞人祠堂呢d純粹所謂精神攻擊既幼稚行為，我雖依然不會割蓆，但我絕不認同。

至於如果你話，發夢壓力同怒氣咁大比大家發泄下啦之類既野，我只可以講發夢果幾日既黑警指揮官都係抱住比手足發洩下既諗法。我地咁做只會將自己降低到同犬隻一樣既層次。同其他十八區遊行唔同，元朗遊行經721元朗暴動已升級成主線任務。我再三懇請大家唔好比憤怒掩蓋理智，意氣用事。請大家唔好比位人入，請大家唔好俾人有反擊既理由，請大家唔好唔好唔好因為怒氣而不顧自身安全衝圍村。佢地係渣滓，而你地係寶物，清掃渣滓係要犁庭掃穴，而唔係要玉石俱焚。

光復香港，時代革命

721元朗警黑合作 證據整合區

唔好再令五大訴求失焦

同意，成件事俾何君堯搞到好低質。

我無講到五大訴求咩

我叫其他人姐
btw 大力d推

ok

好重要！自推

再自推

自推

唔好意見阻一阻大家
7.28去上環！
唔好忘記個36槍！
唔好忘記中槍既義士！！！

推

Push